未fc 轉自fb：黑警徵用各區體育館，今晚通宵運作。

[轉]

關於10.1 事態嚴重，以防萬一，決定公開這個post.

兩位都是很好的朋友，沒有可能對我講大話。
請各位注意，打醒十二分精神！

我本人的一位好朋友，他身邊的朋友大部份都是康文處職員：「警察開始徵用各區體育館，今晚通宵運作。大家留意。」
可以的話，多加留意自己屋苑附近的體育館。電話裡面講的，所以不會有對話給大家看。20190930 17:00

然後同一位朋友再聯絡我：「叫人去留意下體育館先，主要明日六個地區體育館。相信今晚4am後會有動靜。
估計偽解放軍入住體育館及作臨時大量示威者被拘捕之用。」
自行判斷 20190930 17:59

半小時後有另一朋友因看到我fb的兩個post，打電話給我：「唔止運動場/ 體育館，包括民政署的社區會堂/中心都有，麻煩通知手足」（這位朋友本身做的工作屬保安性質）

#港島手足留意跑馬地某社區會堂

push

p

Reasonable speculation

推

又開呢d 垃圾post
假日大撚把人book 哂場
佢徵用要出告示禁市民用
聽日0700就會知道真定假
咁撚易穿煲既野你都post
又係大量消息流出分散注意力

我信你
我信你信你朋友
我信你信你朋友.........

即係話你都未知真定假
就屌鳩我垃圾post
p牌仔真無家教

你都識講
聽日FC 左咪知
而家咁樣開個posy 就叫流出?
圖都冇張叫流出咁你老母都流出啦

黨鐵停駛 徵用黨鐵都冇事先通知啦